[貼圖區] Momoland成員17歲混血兒Nancy

Jooe正過佢囉

我鐘意個type

對眼離唔開Jooe

留名等睇fing頭gif

巴打終於唔再淨係po iu

補死圖

係精神嘅

呢隊野d屎忽勁淫 d短褲勁緊勁短

鬼妹屎忽

大Patpat

Nancy真係好撚正

好堅挺

得頭幾張相load到

巴打係咪睇完bboom bboom？？？

on9當有趣

i like her

好正阿 jooe!!

佢同yeonwoo真係好難揀

身材好好

搵圖果陣見過，呢個都正

肉地

頭嗰幾張好似sana

哦，係佢，社長 陪訓過佢啦

iu世界第一

17歳就咁老

對樣成日都無神咁

9個成員黎講, 剩係得yeonwoo同nancy先覺得似明星

法官閣下 我屌

屌呀

打你既飛機啦

混血係咁
somi都老得快

fuck that ass

人靚蘿正皮膚白...識嘢呀巴打...難怪你咁花心!

IU BB 拍劇時偷偷翻牆...小弟都估你唔到!

我屌過

17歲已經俾啲經理人屌到反晒皮

透左點

正過somi

JOOE張GIF圖想點

原來混血

一定好好啪

好撚正

衰妹條褲緊到gap仔都必出黎

個pat又大又圓，諗起啲啪啪聲就

莊綻欣拍埋去真係差九條街

又關莊錠欣咩事呀

好想奶

我女友好正

呢件本質上唔掂, 登極都登唔紅

我要yeonwoo

Yeonwoo正好多

佢真係好靚

Nancy

Bboom bboom副歌Nancy唱第一句把聲好嗲好好聽

呢6個點排
shannon
blackpink lisa
ioi somi
clc sorn
pristin kyla
momoland nancy

shannon英+韓

blackpink lisa瑞士+韓

ioi somi荷蘭+韓

clc sorn泰+韓

pristin kyla美+韓

momoland nancy美+韓

Somi>Nancy>Lisa 其他拎去堆填區

JooE >Nancy

blackpink lisa瑞士+韓

純天然

個個mix 都係呢D 樣架啦 冇咩特別
JooE 靚得多

啲褲緊到現曬形

瑞士個位好似係佢後父
你睇Lisa個樣都唔似混血兒 出道前更加係典型東南亞賓賓樣就知佢地血緣上無關係

我想知佢裡面有冇著 甘有著正常都唔會甘既樣吧

好似係鬼妹專利, 其他成員唔見有

yeonwoo都有少少

雖然甘係福利 但黎種路線行左落去翻唔到轉頭

條褲係咪細左啲 點解我睇落去細左個碼甘既

17歲發育中

個gap脹卜卜

超唔想佢因爲黎啲野比人標籤
佢有樣有身材唔洗靠黎啲野搏焦點

比人標籤左想改變形象就難架啦

冇風塵味就ok

追星唔多 但近年既新人好少見有佢黎類
睇bboom bboom mv第一眼比佢吸引到
開始追佢 睇左同佢有關既綜藝 資料 圖都唔少
唔想佢因為黎啲野比人針

巴打識貨

that thigh

best butts

你諗多咗啦，gf出道條pe褲仔仲短，一樣可以俾人叫清純女團

平時少追星既我都比佢吸引到

真係？

因為冇果種氣質，所以露下中怕，當然太多一定唔好既

留名

唔識太多 多謝師兄指教

福利黎既

淡妝正到爆

對奶好有營養
好想飲佢啲奶
然後屌到啪啪聲

冇錯, 我都留意到佢唔岩澴妝, 可能係因為鬼鬼地

你個名???

太濃會好奇怪 淡妝岩佢style 淡妝佢超靚

個妝濃少少 都會破壞佢本身既感覺

第二張係好翹 但個感覺唔同曬

無屎忽既圖唔洗貼

啡直髮靚過黑曲髮

呢d女仔先正

人地係樣靚聲甜身材正

不過最重要都係身材

lm

yeonwoo → Nancy → all

我有張佢好似素顏 佢素顏都足夠靚
應該有上小小底 但都好靚了

比佢既樣所折服 人靚聲甜身材好忙內
momoland加油啊

應該係天然美女吧

應該係掛, 佢細個d片都係咁上下樣

J E N G

希望呢個post可以永續

2018櫻花節

再上

少女

可能有重複 圖源百度貼吧/推特

momoland加油啊

gfriend排18

呢個月red velvet真係好難輸

卜卜[img]
送上momoland 3張圖戰相

最重要果張無左

同上圖

more yeonwoo ok?

but her like i

Post for Nancy wo???

佢代言左樣野 睇唔明 求翻譯

唔好quote圖 好長

死啦 有冇重複

五官真係好靚

Fans mv cut圖

直髮仲正

nancy幾時所好正

混血？ 雜種！

見到個弱智joo姨就唔開胃

門牙

最慘既係好多人on9當有趣

得啦 知道啦 明白啦

黎樣野比人針唔少

好既 明白曬 唔該

momoland!!!!!

1月到依家都一位到
截埋wanna one

即係咁
著長牛仔褲又唔係好緊身既都要走係影人個屎忽
我屌你老母
買條牛仔褲返去慢慢影啦
仆街

性愛機器

韓國冇咩人針呢樣，係連登姐

師兄唔好激動
我地都幫唔到你
影果條友都唔知係邊

momoland加油

睇唔到樣 但都好靚

把聲

後面大, 前面應該都唔大

Finding Momoland 個人表演比賽
nancy扮人魚公主

唔細架 但有啲衫比較大所以望落唔大咋

由此證明 nancy身材係幾好

好想吊。。。

收番埋先啦 突曬出黎啦

做咩cut到甘...

盲架?

個pat正到

論同隊，JooE更靚，更得人鍾意。
論雜種，Somi更靚，更具有人氣。
論唱歌跳舞，更不值一談。
純計顏值，大把細公司出身都靚過佢。
有乜咁有睇頭呢請問？

屎忽

做救國救民既鴨

你喜囉 唔通你鐘意如花我又要跟咩

為咗引人回應佢可以去到幾盡

樣就唔講啦 但身材真係

邊緣人既技巧你又識條鐵咩

請起...

1530 pops of seoul

屌

邊個細公司出身靚過佢
jooe更靚都講得出

算啦算啦 佢可能覺如花好靚呢
審美觀都唔同 唔同單位又點做比較呢

發覺佢好鐘意畀手指心心

加油

今日係nancy生日

生日快樂

4月13
浪漫的日子

闊別了9天

淡妝好睇啲

剪短左無咁正

佢老豆點忍

佢老母可能仲正

普普通通
卻結合成一顆最耀眼嘅寶石

條裙會否太長

都係短褲仔好睇d

短褲仔真係正到世界第一

混血之中
佢都算極之普通嘅料
唱歌就唔洗問啦
一定都係開大個CD夾口型個班垃圾

你應該係gay嘅